{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-MEN/GM0022122005812/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 도비 조직 팬츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE MENはサムスン物産ファッション部門で製造されている商品で、商品番号はSS23 / BC3121C11Aです。 こちらの商品はドビー組織の生地を使用し、ツイール組織のチノパンツとは違った印象を与えます。 また、レギュラーフィットで楽に着られてカジュアルな着こなしに活用しやすいです。 こちらの商品の素材は表地は綿97%、ポリウレタン3%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあることに注意してください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので速やかに洗濯してください。機械乾燥の際は製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE MENのブランドはどこで製造されていますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのブランドはサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENの商品番号は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENの商品番号はSS23 / BC3121C11Aです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツはどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツはドビー組織の生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのレギュラーフィットのチノパンツはどんな着こなしに活用できますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのレギュラーフィットのチノパンツはカジュアルな着こなしに活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツの素材は表地が綿97%、ポリウレタン3%です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツは洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツを機械洗濯する際には生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツのドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツをドライクリーニングする際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツの洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツは水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色する可能性があるため、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツは機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE MENのチノパンツの摩擦によるダメージに注意すべきですか？",
            "answer": "BEANPOLE MENのチノパンツは摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 681
    }
}